生得樣衰/矮/樣衰矮嘅男仔有冇後悔細個冇做mk仔

呢類柒頭好多染下毛跟下大佬就有啲冇腦靚妹仆埋去食到中學粉嫰X

做乜講youtuber馬田？

佢唔算樣衰啦

佢勁bulk

屌你老母
生得樣衰學咩野人做MK仔
死返圖書館做溫書毒撚啦

生得靚仔做MK = 好型呀 大佬 好MAN呀
生得樣衰學人做MK = 照下鏡啦柒頭

唔好話我知佢係靚仔！

靚唔靚仔我唔知 肯定唔樣衰先